1) Сделать форму добавления отзывов. На странице должны быть показаны все оставленные отзывы, под ними форма: имя, e-mail, телефон, текст сообщения, кнопки "Предварительный просмотр" и "Отправить". Отзывы можно сортировать по имени автора, e-mail, и дате добавления (по умолчанию - по дате, последние наверху). Также должна быть валидация. Предварительный просмотр должен работать без перезагрузки страницы. 

2) Сделать вход для администратора (логин "admin", пароль "123456"). Администратор должен иметь возможность редактировать отзыв. Измененные отзывы в общем списке выводятся с пометкой "Изменен администратором". 

3) К отзыву можно прикрепить картинку. Картинка должна быть не более 320х240 пикселей, при попытке залить изображение большего размера, картинка должна быть пропорционально уменьшена до заданных размеров. Допустимые форматы: JPG, GIF, PNG. 

4) У администратора должна быть возможность модерирования. Т. е. на странице администратора показаны отзывы с миниатюрами картинок и их статусы (принят/отклонен). Отзыв становится видимым для всех только после принятия админом. Отклоненные отзывы остаются в базе, но не показываются обычным пользователям. Изменение картинки администратором не требуется. В задании необходимо с помощью чистого PHP реализовать модель MVC (PHP-фреймворки использовать нельзя). Верстка на bootstrap. 


Если нет доступа к папке images нужно дать больше прав через "chmod 777 -R public/images/"
